undertale到左今年好似冇人識咁

明明只係過咗兩年 當時個個話好感動人心 啲soundtrack幾咁好聽 宜家冇人講咁 一代神作咁就完咗

雖然自由度 畫面唔夠witcher3 MGS5啲3A大作咁好 但論創意同劇情真係唔輸俾佢哋

可能表面唔吸引 唔似overwatch csgo果啲咁成堆fd可以圍威喂 但係真正對遊戲有份熱誠嘅人真係唔應該錯過呢隻game

單機game 點年年講

但又係真係正既

你想啲人瘋狂重複爆機

Flowery